窮人唔好生仔=矛盾

真係窮人
窮到冇得再輸個隻
話之你死
最好生十件八件攬炒
所以你見d難民咁鍾意強姦人
離鄉別井
身上一蚊都冇
橫掂都係等死咪爽下先
當一個人冇野可以輸
忽然間
乜都可以做
因為根本冇成本
有自覺而唔生仔既「窮人」
好似香港基層咁
窮極有個譜
有收入有飯食有劏房/公屋住
放工返屋企睇東張西望
生左細路連屎都冇得食
所以話
識諗既一定唔會係窮人
窮人又一定唔會理你

所以生仔要考牌

咪即係類似種族清洗
但係係香港根本唔work
班友咪又係話要返工 然後做咩都不了
同埋近年dse少左好多人考 證明d人都傾向唔生/淨係生1個

咪即係類似種族清洗
歐洲啲左膠

所以新腥港人一黎就生幾件

拎間公屋又大啲、綜緩又拎多啲
一個唔覺意仲有社工跟，仔都唔洗點湊

窮人咪生仔
呢句主要係為左個仔著想姐
你係都要生姐係唔係為個仔著想，呢句咪唔啱你用

雖然呢句好on9
你見本土派掉磚嗰啲好多都係窮人
冇左窮細路呢啲未來支柱
本土派點算

MK中出生好多

為未來帶來廉價勞動力

連登窮撚既老豆就係D過氣老MK